有咩細袋啱男仔用?

平時出街基本上只係帶充電器紙巾少少野噉
唔想為咗嗰少少野用背囊
上網見gregory padded shoulder pouch好似唔差
但男仔用會唔會好怪?
有會巴絲打俾到意見小弟?

咁熟....
用家好似

中學雞打完波/
配短褲既跟車送貨/
商廈區打滾既送信仔

Polo

Porter

好7

Salad

你講果啲野衫褲袋就擺得哂

買完老豆都唔敢用

會塞到啲袋滿晒 好辛苦

未見過男人用salad

Hellolulu

同問

出街都好似好少見男人用細袋

男人老狗拎得一兩件野帶乜鬼袋

巴打點睇

舊春袋用落有感情，點捨得換

Vans袋仔